覺得呢個就係香港人既未來，二揀一

A
打份低技術垃圾工，萬零蚊人工
住喺一間狹窄既單位，百零尺
在職貧窮，儲唔到錢
世世代代，一生為奴

B
移民外國
但要捱2-3代
但有機會向上流動/資產累積

係你既未來姐
大把有錢香港人啦

B
唔洗2-3代
你肯付出,1代人都可以生活得唔錯
我已經識唔少人係咁

有另一個post先批評,香港愈做愈低端
仲衰過大陸

都係我開

其實一早就知,香港早日收皮

人工中位數$17K
窮人一定係佔多數

連登仔佔大多數就真嘅

中位數只話到比你聽要番工既果班人係點, 有錢人唔係靠職場搵錢...